「突發」港鐵灣仔站月台有幕門被撞毀！！！！！！！！！

港鐵表示，灣仔站二號月台於下午近5時，有月台幕門被惡意破壞，遭人用金屬硬物，懷疑是街外欄桿撞毀，並將雜物拋入路軌範圍內，港島綫往堅尼地城站方向列車服務一度暫停。

港鐵人員於迅速完成路軌範圍的清理工作，但由於被撞毀幕門有待修理，基於安全考慮，列車服務現時需以慢速駛經該路段，港鐵已加派職員在月台協助乘客。

港鐵強烈譴責此等不負責任、有可能嚴重影響列車安全運作的惡意行為，港鐵已就事件報警，警方亦已到場調查。

星期一